大家點睇brexit?

我個人認為

短期會有影響
但長期黎講應該會比係歐盟既時候好

但出面啲風係咁話英國會一沉不起
想知連登仔點睇

利申 早輪入左啲pound做long term investment

正評 ：一定會更好
負評 ：死硬

坦白話你聽真係有好多英國人想brexit
因為佢地既人工會相應提高
(冇得係外國引入專才）
另外自己既民族主義都高 覺得洗乜靠人
不如睇下brexit 會唔會有其他國家跟風 例如frexit

係法律方面黎講，我睇唔明點解一個sovereign state 要俾其他EU Member State 既law 局限住
仲要佢係EU 入面惟一一個行common law 既國家

另外經濟方面，而家EU 都長貧難顧，而英國都只係可以算岩岩好breakeven
係唔知幾時會再爆第二個歐豬既時候，俾一筆掟煲費好過唔知幾時又要幫手俾錢

係政治方面，當EU 大部分國家而家都係睇德國頭既時候
我睇唔到留同唔留對佢既影響力有太負面既影響

利申︰9UP

岩岩睇新聞
Le Pen話會推frexit

Agger
望緊EU逃亡潮

英國正式做美國隻狗

風吹出黎係比放風出黎既人賺錢

如果渣住英磅 怕既未去英國買樓 無對換無損失
我無持有英磅 但我想佢穿9$
可能風吹到3月時 又話軟脫歐 又加上弱磅令英國 經濟數據強勁 達成一系列歐國協議
一下反彈上10$

Frexit

LM

留名等睇三月尾

未來歐洲本土會淪陷
精英會流入英國